小英唔肯上床 如果你係維尼熊 點樣強姦佢？

林鄭已經被上到欲仙欲死

講個笑話：一國兩制

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

笑左張圖邊到黎

有無得加埋梁振英落去？

梁振英奶習禁評 袋底就得
死廢佬日日數廣告

柒婆邊會喊 爭住含條熊撚含到雪雪聲啦

佢老公就會喊